有冇人聽過中國呢首痴撚線歌曲

紅到去美國 家陣班nigga係咁批鬥

點解要攬炒好聽d

大張偉？

係

樓主幾熟中國音樂

佢住中國 vpn上連登

吧兄拉乜

P牌都推唔到架啦

舊ac呢

咪暴啦

比達哥害死左